[國際戰線聯署要人]武漢肺炎肆虐全球 中國理應謝罪賠款

[國際戰線聯署要人]武漢肺炎肆虐全球 中國理應謝罪賠款

1. As COVID-19 Scythes through the World, Communist China Must Pay for What It Has Started
(a) 白宮聯署：
(b) Change:

2. Investigation into the Role and Accountability of Communist China in the China-originated COVID-19 Crisis